見到林鄭 應該點做

你點影的？

屌... A貨嚟...